【甲醛小學】入課室即嘔！家長揭指數超標 開學日近千學生請病假

深圳南油小學開學日有近千學生請病假。

內媒走訪發現，涉事小學教室內擺放多株植物，桌子旁掛着茶包。

有內地男子因為租住了「甲醛屋」，患上白血病身亡。深圳南油小學新裝修落成，周一（3日）開學日當日有近千名學生集體缺席，其中10多個班級缺席率超過80%。有家長反映，子女疑因學校甲醛嚴重超標，不適嘔吐，決定將孩子留在家中。

位於深圳南山區核心地帶的南油小學是一所全日制公營學校，創辦於1986年，為廣東省一級學校，該校目前共有42班，161名教職員工，1,976名學生。校方於2015年8月啟動原址重建工作，1,600多名學生被暫時安置到另一間學校上學，3年新校舍落成，於本年度新學期使用。

南山區南油小學有部份家長反映，子女在課室報到時出現身體不適、喉嚨不適，甚至嘔吐。有家長自行測試教室甲醛濃度，結果發現超標，便不敢讓孩子上學。可是，南山區教育局回應，學校開學前已請權威專業機構檢測過兩次甲醛濃度，檢測結果均為合格，稱學校環境指標不存在問題，學校具備開學條件。

遲早到香港

權威專業機構
公司名黎？

《支那榮耀》

從小訓練百毒不侵

檢測結果均為合格

不存在問題

去大灣區讀書

將標準降低就可以合格了

拉晒班家長就唔存在問題

有毒氣體無害

有害甲醛無害

國家福氣黎 唔撚識貨

標準不能低，否則會被歐美比下去
要低到旁邊的空地去採樣本不就低了嗎

裝修條友點樣可以係咁毒既環境下工作而唔死

叫林奠同班官去住返晚

打開個窗吹吹一個星期，日日去清潔乜撚都無啦

完工後有冇出事鬼知咩

用工業用口罩架

用埋啲不明油漆就難講啦

外國勢力引入甲醛，害我中華強國莘莘學子，可惡

係咪值得同情先
公屋支那狗次次一到暑假就成家消失一個月,新公屋特別明顯
合理推測班人係大陸有樓仲搶香港人野

希望呢一千賤種唔好死生下各類cancer慢慢享受